連尼住你條仆街，做咩笑鳩我地it狗？！

留呢兩個icon ,叫我地情何以堪

IT

IT狗

認真一問，隻狗咩品種

it狗

呢兩個icon不知幾正, 再多D其他動作嘅就更好

佢自嘲啫

笑夠未